啱啱收到警方通知

唔知啲差佬又做乜鳩呢

十八區遊擊戰

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園